會員香港恆生大學生已不屬於本校一分子

已被本校長開除學席
本校長再重申
絕不允許仼何吹奏本校既言論
違者必究

校長牛逼skr skr skr。。。🤙🏻🤙🏻

本校長都有留意住你
希望你好自為之

會唔會保留我性交嘅權利？

校長英明

請問校長幾時開除埋bzbz

本校長以身作則
杜絕自傲
所以鉛用舊名

校長 禾地依家系M Build禮堂開緊SexParty
要吾要John禾地

想John牙

冒充校長
不誠實使用電腦

留返同個官講

🚓coming

屌你咩, 我良好學生, 日日準時交配, 憑咩開除我?

小妹唔識交配 有冇機會入恆大

你入到黎就會有好多個哥哥教你
保證好快學識, 甚至精通

Sorly 頭先一直交配 依家中場休息
我哋諗住連續搞夠3日3夜 你可以隨時嚟John☺️

原來校長陽痿不舉

三日三夜 果然係含大人

禾地含大仔交配當馬拉松咁玩

幾時都話禾地恆大人係人中龍鳳
BTW 你吾會連3日3夜都唔得啩 禾地平時搞開7日7夜 你咁廢刀系吾好黎了

咁禾都系吾來了 禾果然係個高分低能嘅含大人 梨地玩得開心d